有無人有箍Zenyum

想問有咩用後感

有冇人箍緊Zenyum/smilelove嘅隱形牙套？

好似伏伏哋

你咁靚仔仲使乜用

啲廣告勁煩

想把牙再齊啲

係

剝晒佢 唔係會刮到我

SDC同依隻唔係冇醫生跟架咩?

睇嗰個post話無

搵牙醫箍牙都會出事 仲敢箍Zenyum 呢個世界真係多弱智

係係係 你最撚醒

咪睇下出事邊個幫你囉

Zenyum係有香港牙醫跟進同要上診所覆診既
SDC就冇
利申用緊zenyum

箍左幾耐？伏唔伏？
想試

So far唔錯 佢地啲人跟得好好
因為我見SDC好多失敗case
所以唔敢試
同我自己本身啲牙唔算好亂
細執我覺得zenyum係抵既